## Описание проекта
 
Построение excel-таблицы с заголовками столбоцов, фильтрами в заголовках и группировкой строк.
 
## Мотивация
 
 Тестовая работа с POI для генерации отчета с группировкой строк в Atlassian JIRA
  
## Contributors
 
Alexander Pampushko
 
## License
 
BSD license
